## Модуль для OpenCart - для подключения к программе Яндекса "Заказ на Маркете". ##

### ТРЕБОВАНИЯ ###

- OpenCart (ocStore) версия 1.5.x, 2.1.x или 2.3.x

- Для OpenCart 1.5.x требуется [vQmod](https://github.com/vqmod/vqmod/releases/tag/v2.5.1-opencart.zip)


### УСТАНОВКА ###

1. Скачайте [файлы дополнения](https://bitbucket.org/toporchillo/opencart-yandex.market-cpa/downloads)

2. В зависимости от версии OpenCart, содержимое папки **1.5.x/upload**, **2.0.x-2.2.x/upload** или **2.3.x/upload** закачайте поверх файлов корневого каталога сайта

3. Если у вас OpenCart 2, то зайдите в систему администрирования, на странице "Установка дополнений" загрузите файл **yabuy_1.1-oc2.1.x.ocmod.xml**

4. Перейдите в раздел "Дополнения - Модули", должен появиться модуль **Яндекс CPA «Заказ на Маркете»**, нажмите кнопку "Установить"


Модуль установлен. Подробнее о настройках модуля читайте [здесь](http://sourcedistillery.com/yandex_cpa_pokupka_na_markete.html).